Theranos创始人伊丽莎白·霍姆斯(Elizabeth Holmes)将于本月晚些时候出庭受审，她被控欺诈这家血液检测公司的投资者和患者。 Theranos创始人伊丽莎白·霍姆斯因欺诈面临审判。 以下是关于这个案件需要知道的事情 
 陶是一名化学工程师，2002年来到美国，2014年被堪萨斯大学聘为终身教授，两年前被指控欺诈联邦政府。 堪萨斯大学教授表示，联邦调查局在指控与中国政府存在隐藏联系的问题上误导了法庭 
 Dominion和投票软件公司Smartmatic也都对福克斯新闻提起了诉讼，指控该网络的主持人和嘉宾发表了诽谤性言论，并诬告这些公司欺骗了选举。 “福克斯新闻真可耻!” “MyPillow因为被拒绝的选举欺诈广告从网络撤下广告|Justin Baragona, Asawin Suebsaeng | 2021年7月30日b|每日野兽 
 今年早些时候，芝加哥郊区的一名男子承认从一个诈骗老年受害者的计划中洗钱。 我从社保骗局中救了我妹妹。 听实际的电话。 Michelle Singletary 2021年7月9日|华盛顿邮报 
 过去一年，那些试图非法获取与大流行相关的政府资金、欺骗美国纳税人的人活动异常增多。 一款银行应用程序突然关闭账户，有时不退还客户的钱|作者:Carson Kessler 
 毕竟，如果一个经纪人欺骗了老练的投资者，它也可能欺骗了不老练的投资者。 证券交易委员会的危险赌博|哈维皮特| 2010年4月20日|每日野兽 
 坦白地说，我非常怀疑麦道夫是否怀着事先的恶意去欺骗任何人。 为什么伯尼这么做了|曼斯菲尔德弗雷泽| 2008年12月22日|每日野兽 
 妨碍、拖延或欺骗债权人的意图是一个需要通过适当的司法调查来确定的事实问题。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 另一种破产行为是转移、转移、隐匿或转移财产，意图欺骗债权人。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 第二天早上，琼斯再次试图骗取桑丘的玉米。 布莱克伍德的《爱丁堡杂志》，第67卷，第414期，1850年4月 
 登船的候潮员被强行拘留，并企图用虚假申报骗取税收。 《英国政治史》第十卷|威廉·亨特 
 他曾写信给可敬的医生，提出不诚实和侮辱性的主张，以欺骗和欺骗公众。 《中成药改革宣传》，第1卷，2 |各种